東華三院李多海校長你仲捨得未上水？

仲精神病緊？

李東海小學

李多海